[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3773)

乜撚野1001呀

慢撚到

Sor

要等幾耐

下世先開啦不如

多仔手足收錢！

痴撚線係咪真係想今日全部平手開客呀

廣島咪主

屈仔

利雲+白禮波膽完場抽結果
$150

皇馬10.5係咪針左

我買果d全部開客呀屌

奧倫堡味主

屈仔仲唔贏就要降班

睇到都覺辛苦
難為你打咁耐

雀被禁屌

般尼2222222

2x1 錫菲 維拉FG 快上車

真

嬴撚完一二哥d隊次次都輸比on9隊

利1111111

肯定真馬之後會西

柏達得1角
仲有10角要刷

多仔gel

屈仔皇馬

慘

雀又禁屌返

原來係你

史柏2 ng 準備
3分鐘內收錢

Ok

拎左家用5K黎賭
本身上到7K
今日連賭5口角大
輸撚哂 有冇水呀

潤髮膠巴打30頁內唔認領就再抽過

Rm 1-0

屎珀爾ng

咪撚害人啦手足

即場有九場波

又有撚狗psg

史篤城屌你老母

拜仁入未

等針

屌意甲停完c未

拜 利華

輸撚夠未呀輸左成日啦臭閪

緬因好勁

屌我以為同一個人

我今次醒 跟人水 唔自己鳩買
點知都要針5口

史777777777

有冇水呀 last 2K 跟你

柏達-11

法穴客試下追和

利半大已死

spal 似 會 12c ft

愛333

我12.5s

史帕爾10.5 14.5s

維拉goal

雀 針

好想改名
呢個真係閪名黎

ATV VAR?

晏蛇

利狗穿盤 派$150x1

又係平手客 atv

I

角竟然開9.5 10.5

我

史柏爾 快goallll

ME

Atv 1-0

拜又撚

Rb 我個名！

奧特盤？

金絲雀大船jump

S?

列斯RC

你震緊？

晏蛇我跟你搵食架

法乙咪撚半2全2 屌那星

諾域治 0-1 阿士東維拉

客廢

我跳la

M巴加持
別慌

屌你24小時都係到？

多仔4連角

屌 比球12 碼啦
19分鐘2-0 諗住收錢

當然

買了乜

癲

係就好了 12.5s 14.5s

未買 好迷惘

同路等收皮

屌那星 佢今日應該乞左1k

屌 諾域又針 CF又閪

出世三都有人買主其他 屌

客和波我食屎

拜仁成隊斷腳plx

多仔45分鐘4C

有冇水 想買一注

法穴客和到食屎

真馬入未

盤定咩

柏達4C
希望下半刷到7C

合理

鳥cap plz

有

似神10

低水

屈福特6C -5

M巴都要了別慌

仲記得有次80分鐘後5連c 9.5s嚇到瀨屎

史帕爾-3c

利唔入比人入啦

拜仁半場三球未 半格都要

我訓一陣
希望好似尼卡沙咁

atv勁撚到

屌呀 真馬-1

買左半大，屌

幫手叫金絲雀呀

屈仔入到未

ok 上丫雀雀雀

謝雲奴請你入球 求下你

愛狗呢

西布朗1:0

法穴屌你老母

史帕爾

米禾爾1:0列斯

Spal ng

垃圾皇馬0c

雞湯1:1

史柏入未

布里斯1:0

快啲入啦

屌那星 法乙半2全2 我屌你地老母！！！

拜仁對家gel

黑田巴在那
tg唔到佢

屈福特8C -3

下半場456

金c雀

維拉差啲2:0

1-0完袋3分撚狗

psg早入波就唔刷la

Pukki快D發威啦

相信拜狗

法乙垃圾波黎

利333333

真馬

買左多仔表示訓教 起生收錢

半全2

帕爾馬又散步

利記 半一 冇人上？

愛狗想點

史帕爾刷多2c先

Rm 2222222

屎頂住

利4444444

係 轟咗

又輸

我城斷猁狗

愛狗咪刷啦屌

帕爾馬唔輸波我扮狗叫

打比羊1:0 Goalllll

維拉手球冇比

錫菲入得未

spal rc

鳥針

ATV 咩事...

冇VAR?

石菲5連c

史紅

屎rc 劇本準備

利555

Atv 2-0 GOALLLLLL

冇

史ng jump

屌 劇本又黎

金c 88

15.5s la

屌你老母條6x1 場場開緊客盤
點撚樣賭呀
客撚夠未呀

唉，晏蛇

金絲贏鏝城，輸維拉，代表乜

雀雀88學盤王反cup啦

10.5未，快手la

0200重心

史帕爾盤同角大點部署

法乙大波呢

Spal 1.5/2b

超重心 諾域治ng

真馬堅垃圾

無了 半2全2 屌那星

米學岩蛇啲衰嘢

金c雀 反cup?

愛狗

點穿盤啊屌

歐塞爾2:0 ft

半大都事啦屌

史帕爾-2c
史帕爾頂住
皇馬比人入咪撚刷c

愛狗又廢

帕爾馬打多個仲撚廢

輸

估唔到

Pukki隊

你好燈

半2全2dllm

意甲半6全9？

我都唔想

史帕爾 gel定先

頂實啦 唔該

11.5b

norwich 2:2
我食屎

拜狗俾半格黎

收皮啦dllm

金絲雀

屈福特9C -2
多蒙特9C -2

愛狗角細又豬

史帕爾-1c
史帕爾頂住
皇馬比人入咪撚刷c

10c 11.5b

屌那星，等垃圾雀完先買下場

屌那星 真馬半大呀

愛刷入啦屌

跟盤開 打假

李城刷角機

spal 10c

英超角大日？

金絲鳥3:2 派1 1000

Gel

拜狗今晚又搞笑？

帕爾馬入未 垃撚圾

我白禮都有跟你

利華33333

我2:2 就好了

真馬半大 派一

柏達5
-6

做咩事

ok

我了

拜對家cashed

其實有買spal，但無出

金絲雀同發達邦幾撚時死呀

維拉12碼

利666

Lm

我估11c ft in fact

愛俾人感覺就係成隊雜牌冇form

Me

屌史帕

加我入爐唔跟得你嫁咩

早兩年既西咸

炸

12碼唔入雀雀上

norwich 2:2 派300

柏爾個場又假 踢少個咁快比人入？

thx for carry

入賀客勝幾抵買

Sick ball

帕爾馬炸到

帕爾馬請你追和 求下你

不了

帕爾馬入未呀屌

求下你x2

咩2&b 禾仔 delph 用人棄將

evans送禮 利10

利 GOALLLLLLL

利1:0

利1-0！

有無即場水

利有運到

多謝真馬

me

-6足球...

場場都有

蝗 秒糕細波定律

2&b廢到

多蒙特我屌你咩
刷10c...........
under 12c jumped

帕爾馬ng

拜仁已g

拜仁針

多仔搞掂

賀芬咸goallllllllllllllllllllllllllllllllll

拜0-1

賀客勝gel

拜0:1
9.5 上

拜仁唔刷c抵輸啦

大波咸goal

死拜狗

求下你啦拍耳馬

傻仔先買利記對家

拜對家gelllllllll

史帕爾 一定gel

利半大派100

史帕爾-1c
史帕爾頂住(已補飛
皇馬比人入咪撚刷c

賀芬咸+2.5/3 want to gel
gel gel gel 我係撚要gel

賀+3點針？

在

史帕 入多粒

柏達邦 利華Gel到硬

又撚啦 拜狗

利物浦 3-0

bvb 單邊10c

買般尼 w ok?

fuck賴 goal

多1:1

多仔

普雷斯頓1:0 goallll

多蒙特 屌你咩

好輕鬆，拜對家轟注

死利狗開半主做乜要穿盤

拜多又撚狗

1:1 wo 手足

帕 入未

屌你多仔

史柏入多球啦

德甲又下盤 你老母

垃圾拜讓2.5 笑4人

下個到rb入？

意假-1c

gel我

3分鐘內收錢

allin 普雷斯頓live-0.5

垃圾法乙半2全2
唔賭了 大家win more

gel啦

認真咩

QPR 1:0 goalllllll

多狗到最後都係要撚手足

Bvb -0.5 la

屌你咩多仔又撚

買左利記1:1

拜same

係 屌佢 買左2.5大

阿士東維拉gel gel gel 我係撚要gel

多仔角 10.5B 收工

多仔 rb

利 1-0
gel gel gel 我係都要gel

賀gel gel gel

意假1c

點都會贏波 多仔 怕咩 gel!

只要白白馬佳田入多粒
屈仔入1粒
我條串就全對家 好撚舒服

下場對紅魔先玩野
今場要贏

柏達比多5C

Liv gel爆佢！

係咪想我死
皇馬8.5b 點先cashed

Bayer

愛狗正氣一次啦屌

李城比粒啦屌你

米禾爾goallllllllllllllllllllllllllllllllllllll

屈仔拖肥

唔叫 4-1先有錢收

列斯聯幾時死

史帕入未呀

1

Bayer Leverkusen

西布朗2:0 goal!!!!!!

比粒呀李城

雀雀下半學盤王？

拍耳馬，求你

帕爾馬襯地淋啦打多件都和唔到

RM goallllllll

2:0.

寶高我了

愛狗又閪

Rm 2-0 bo go!!!!

拜狗3分都唔要？

意甲比多c

SPAL 11C

史帕爾頂住
皇馬對家入波
咪撚刷c

-1c fast

仆街利狗又開唔出半大

真馬20

1c好喇..

屈仔入埋就6x1中撚晒對家

史帕爾gel 重注左主w

世三goal

Spal 入一球啦
求你了 比次機會

拜仁7777777

RM half win gel gel gel 同我gel爆！

轟左重馬對家
去緊IFC

世三終於入波

BVB 1:1

又有psg深盤買

*皇馬

拜777777
-3

Rm好嬲呀！

帕爾馬死啦去仆街

賀芬1:0

一齊

柏達 8888888

拜仁

Parma -1c fast la

拜

柏達比多3角

英超角大日

屎塔與 一係比多兩C 一係入多粒 一係降班

帕和未

利華7.5s 終於有注角細叫糊 全日都針死了

cls 拜仁場場讓深盤你都好似有買

拜穿盤我69插沙

如果柏12c 愛15c
加多個

拜小角

派我即 cashed

歐聯打熱買左

lm

打完熱射唔出

有冇人買rm?

spal立即完場ok??

Gelllllll賀仔

柏達999999

史帕爾 俾多隻角就立即完場吧

Rb 6.5 7.5 8.5 9.5s

柏-2c

冇跟

史帕連c未

突然間爆角 估唔到

SPAL 下半場無入波都補5mins

史帕補幾多

aston villa 我gel 我gel 我gelgelgel

意甲比C

訓左冇睇
多蒙特 柏達邦 利華 格蘭納達 諾域治cup未?

有
鍠x我利x多仔對家x昂熱

有冇人夠膽買昂熱

下場買咩

世三終於開齋

完全無驚過

Rm 主 主 好d

上次條串佢幫我下半入4球反cup有咩唔敢買

帕爾馬屌你老母咩

利華！

1200-145
挪超+5大聯賽
全主盤 1平+全上盤
橫掂點買都輸 鳩篤了

唔好好似雷加咁95mins 2連C爆我12.5s

全隊空難死

Rb

利華GOALLLLL

史帕爾 絕殺角 快

12c

屌 死拜狗

柏達 10c

12c
寶蛇又中!!!!!!!

Rb真係撚好彩skip咗

客勝點睇

食左佢ok?

屎入多粒得唔得

柏達

緬 利華 拜
3串4

帕爾馬又兩連爆

太高風險啦唔博

spal 13c

意假2連c

11.5b cashed 1.5b jump

又補時2連 屌

比返條屍你仲想點

爽

Bvb GOALLLLL

1-1

好彩14.5s

中

帕爾馬點解唔襯地淋

又殺角小

利華古遜5.5b？

史柏單頭中

屎拍gellllll

過關突然有兩關復活

史帕爾
10.5b
14.5s

Bvb -0/-0.5 GEL爆佢！

屌 連c爆我12.5細

講撚左多仔會贏 gel

手球喎

小心var

HAKIMI

diuuuuuuuuuu
弗賴堡 我dllm頂撚緊 輸半算

發達邦追和未啊屌你

屌爆你老母呀 多狗

多仔 1:3 ok?

唔理 gel咗先 爽！

收錢啦

可以一試，但我不買

以後唔再買12.5s

多仔幾時變到咁正氣

Rb追和ok?

利11.5B OK?

羅拔仔咁都唔入

Now 671講利華個位commentator好正
“拿 係冇10成熟呢樣野嘅”

正仆街。兩場都係補突爆

柏達11Goal
終於都贏注角大

拜狗都輸今日咩事

上次打法撚先撚完

Me2

柏達 11c

買拜真係驗腦

真馬反底

多仔手足全面進場！

Agree. I need to get checked

rb ng 90%

太近

屌你老母金絲雀

好似領先3 4粒咁踢

Ky 不能不服

捨得出現啦咩

訓覺唔撚睇

唉 睇緊愛狗

max 12c seems

拜11

岩岩訓撚著左

拜1:1

終於入

拜半格 利華緬全格 照舊

柏12c

仲有兩球係手

服你

拜狗11點正式開波

即埸有咩買

緬恩斯1-3

ATV咁撚廢都輸汁柒左佢啦

反杯了

基拿比入3粒ok??

繼續瞓啦你

OK

金絲雀攞番對曼城前半場既實力出黎啦好嗎

帕爾馬 我屌你
對家紅牌都入唔到一粒

拜999999
-1

pukki會入

拜試下cup

佢入夠3粒ok?

入極都唔夠後面失

比個12m發達邦啦屌

我屌你主場輸atv

年年都咁講

屈仔10.5B 收$

天狼星1:0

買3場全部輸緊一粒

拜頂住4/4.5s

拜ng?

0:1喜伯年

Rb追和啦

雀反cup未

利華狗

拜仁10c

金c種廢

ATV舒服到

場場下盤

點解贏到曼城但係贏唔到atv

Norwitch打假打撚到

0:3

屌你老母仆街死啦

Rb 1:1

拜仁1－2

12大波咸

Mainz咩事

1:2拜

cle

為左錢真係乜都做得好
護級戰都打假

好在無買拜仁

拜狗真係好好笑

rb goalllllll

屌你拜狗快撚d追

德甲又想全客

大波咸係咪咁撚勁
買佢果場又主場比人屠3球cls

米2:1列斯

金絲雀咩事...

拜仁gelll

bayern

弗賴堡
李城
rb

拜仁正氣

賀win仲有1.6

金絲之前贏鏝城好威架

diu

笑撚死 －3二話不說直接禁左＋3 on99

買拜第三球又炒

2:1 goalllllllllllllll

又關我事...我買岩

足球呢d弱智野 抽身睇就明有幾弱智

賭波只有無限痛苦...

德甲全客盤
客撚夠未

哇 買拜對家有20倍 買50蚊都有1000

維拉3:0金絲3:2鏝城

拜ng

李城廢到

利華你班仆街搞緊咩

我利勁ok?

Cls主場屌打鏝都輸
仲要輸atv

因為有人買左

拜11c

德甲全1 2？

無人認領，準備再抽過

Me new

thx

屌

猁狗停撚晒角

輸2場作客
屌你老母主場踢atv都輸
死撚曬佢啦11個人連埋領隊

拜狗10.5b 肥撚到

拜仁可否收皮

拜ng救得一個得一個

般尼角s定b好

拜追和未

德甲2個星期六都開客點賭

乜撚野基拿比大四喜呀
咪又係要輸比賀芬咸

10.5s

有邊場英超即場買得過

柏 2-2ok？

拜第四球

愛記rc

紅埋on9

唉

rc快撚d輸

弗 ng

雀4:3 5 1 100

Meeee

我屌你老母拖肥又紅，戴老母又係咁，二場重注都死

有水未 想跟實u

拜快22

拜快完場

屈1

而家講緊671 個個係邊個？

森林goal

英超全角大

拜狗快

弗 李 rb

德甲全客

拜狗第四球又輸

猁3:0 gel

多2:2

弗 goalllllllllll

拜12C!

多再一次撚狗

12222222

弗賴堡

屌你老母多仔

0:4

未見過var吹走角球拜9果場就發生

金c 04

Norwitch降班算啦
atv都輸4球

如今我還在原地 你卻走回你的記憶

在野黨！

12

多仔cashed

阿士東維拉<曼城

乜金c姐我屌你老母死仆街

般尼愛狗有波入未呀

拜肯定仲有粒
但我驚係對家

Atv都輸
汁撚左佢啦

金絲雀正式死亡

好耐冇中過高水ng

角大日

在野黨沒落未

屌你老母

利雲+白禮 重抽第二輪結果
$150

大條毛 蝗呢

拜22未呀

利 鍠快穿盤

想問吓以後長追多狗2-2波膽有無得諗

敗仁+’?

普雷斯頓 3:1 goalllllllllllllllll

屌你老味笑撚到我抽筋

好撚好笑 一注都冇

3

拜仁 12c
角大又gel得

世三30

拜拜

敗-1c

拜 絕殺

30..

拜絕未？

多 又和 屌

以後雀都係買大波好 防守廢到

點撚搞

巴黎聖日耳門[-2] 對 昂熱[+2]
榜首大戰讓兩球

拜仁中

風

Leicester dllm

我以為我已經夠黑

屈仔入未

普雷斯頓 4:1
想輸 allin cashed

賤種皇馬 歐聯唔見你咁勁？ 屌你老母

多仔手足可以早抖了

鍠 利 多對家 昂熱
我利快手穿盤

弗 cashed

黑撚到傻

多

拜完

下盤日

咪中撚左漢堡破處囉

金絲雀個場咪刷c

拜狗d盤好好笑

笑能死人 拜讓2.5

買左咩

拜對家客勝幾倍

邊場ng好

rm 再ng？

深盤必下盤定律 昂熱+2了

cf有冇咁撚廢 屌

20

沙拿咁都唔入

12.5s

巴黎好有拜狗既影子

德甲on9到
rb果場條友傷四分鐘 補時五分鐘
叫兩角得一角卡中位 搵你老母賭

連針3注 點部處

金木蛇

嘩屌你李城一球都無射過

幾場德甲多仔都 2:2 屌

昂熱+2（盤）

跳樓

on9拜仁 成班發撚緊夢咁 撚哂D賭仔

Bvb jump
Rm 3-0

CF入返粒比返半我都好

愛又00完

我都係 嬲撚到仆街
個下傷左起碼＋7啦
80分鐘之後踢都唔知有冇踢左3分鐘

屌你老味閪 咁撚好運
買番注全對家過關先

試下李城ng

昂熱回飛

搬泥-2
Atv-2
猁狗-3

愛狗入啦

李城

下盤日 唔好唔信邪 咪撚買psg

好多零比零

利入多球未

正話差d入

blacklist 德甲算
你老母尾段俾人追和主場果隊贏緊十粒係後場猜

cf 12m?

一球都冇含撚啦

都唔係好多零比零啫

愛狗個種廢

錫菲聯入波一世球迷

昂熱落飛＝角大

屈福特黃金機會都唔想贏

巴比都冇出

利物浦 -3c

下盤日屌

錫飛入

買親大波就開00 想逼死我

都唔係自己鳩買角
一冇跟大神水又針番
咁難得先叫到柏11角
跟實大神算

愛狗上盤都死

3-1

利快手入多球 我補一補psg

回喎

拜仁無買大？

德甲派未
要買昂熱呀

Rm 3-1

Rm3-2未

皇馬準備撚狗喇

屌 愛狗。。。。。

要psg對家？

搬泥比多球

買左柏達大 冇跟到

鍠又想玩野
搬泥goalllll

跟你

仲有冇水

愛狗cls

無了

錫菲聯入波pls

閪到on9

仲買呢隊垃圾

唔識反底

最尾回少少姐

搬1 ?

哈特反底

一隊愛 一隊熱 一隊曼

痴撚線，黑撚到二場紅二場輸，二場10k

卡迪夫炸 讓和gg

愛狗屌你老母

屌以為唔撚講野
On9

入養和啦

嬲你

利2-0未

仲有人買愛字頭嘅波

仲要俾人入埋

泥唔入比人入啦

太多波miss左兩場瑞超

Dum撚爆左部電話了
原諒我

起碼4，5個chance冇入到

格蘭和唔和到

金c輸就算啦 咪刷

你食撚屎la

侯城走到盤頭十抽一100

巴黎今日會否正氣？

愛狗同鎚仔都係食屎狗

Hi

李城入未

唉凌晨再嚟過

Gun

英超角大4x1 斷死猁狗屌

李城上呀

英超殺角細

金c輸4球都爆角

要左？

不

利可否入多球

愛狗反cup買波衫送俾一位手

psg 22222222222

可以

中伏

錫菲聯

利同CF入多球！

候城針

死愛狗

以後跟水唔講野
做個乖寶寶算

Gchi

錫菲聯請入波

金c輸波又爆角

有fd買重左蝗主其他 唔知點安慰佢了

脷快入

利唔好比角啦

鍠馬好撚野
又係咁樣撚狗

仲有機

利11

李城 goalllllll

嘩 4倍ng 我

3-2 Goal

麥迪臣勁到

利鍠齊撚狗

屌你老母痢

金絲雀屌你咩輸咁多都爆角

又燈

又下盤夜

蝗馬勁

4倍ng

10場英冠 全主FG 差史雲斯就全主W

3 2 下盤GELLLLL

李城cup

主主 頂住

真馬32

皇馬食屎啦

利物浦李斯特城入多1粒

格蘭和佢老母

諗堡80min買
就80min入

球探玩完

大家而家用咩比分網？

死猁狗唔刷角 抵撚死

愛狗輸多球啦屌

365

我都想知

屌你老母利同我入返粒比我走盤啦

睇今晚個勢 似Psg對家fg

講個笑話比大家聽 賭波

GOALLLLL李城

利狗走盤派$100

捷報

下盤

李城入多球